點解咁多叫人領養代替購買既人，自己都係養緊名種貓狗？

fb d貓狗group見唔少，真係咁多名種貓狗可以領養

係咁嫁啦
有口話人無口話自己
吹咩

唔偽善都唔會做動物撚啦

一早就問過啦 偽善
有人問點先領養到名種貓
竟然有人答冇辦法買啦 我個隻朋友送

我隻摺耳人地送既 仲有隻黃貓係街執 無買過 都無去領養過

係呀 吹呀

被你發現咗添

可遇不可求，不過領養得既通常都係有啲問題。

我屋企隻牧羊都係領養返嚟，d義工話係因為佢個鼻太長（個樣唔夠正宗），所以冇寵物店肯要。繁殖場又賣唔出又唔攞得嚟繁殖， 所以一直用個連企起身都唔夠位既細籠養住佢， 直到佢歲幾先畀義工救番佢出嚟。

當我領養佢返黎嘅時候，成隻瘦到見骨，d毛又一撻撻。 四隻腳因為關籠關得太耐， 對腳冇力行路趷下趷下， 同其他狗玩個陣會突然間隻腳冇力成隻碌低。

果隻摺耳貓

口號黎 唔洗太認真

講完有型D

大把
養幾隻摺耳貓
拎啲貓去出書賺錢
就講自己少不更事唔知摺耳貓有問題
又懶係宣傳叫人唔好養摺耳
又叫人領養 自己一隻都無領養到
扮撚哂野

其實領養門檻好高
無乜人真係領養到
領養唔到又想養米買
買又唔洗查家宅
又可以簡隻鐘意嘅
領養細貓又話愛貓就養成貓
領養成貓又叫人領養病貓
都痴痴地

好多都係領養緊幾隻啦

不過買名種養再出聲果d同海外華人反港獨一樣on9

全部領養

一隻英短一隻唐貓
都係領養
隻英短係係繁殖場唔要
天生器官有問題最近仲發現有cancer

其實好多名種到咗咁上下歲數就無人要
都要人領養㗎 唔一定唐狗/家貓先係領返嚟嘅
我隻Poodle都用咗好多錢先救返佢條命

咁一定會有d 咁既人, 我識朋友包括自己, 都真係養緊唐貓.

好多人買完名種再同你講領養代替購買

Poodle同史立莎都係領養
一蚊都唔使比
Fd就領養果隻灰色史立莎
係睇你遇唔遇到

Poodle咁多人棄養
同領養唐狗一樣咁多
簡到唔想簡都有